突發 有男性朋友被中女強姦！

有無咁撚癲

利申 我朋友不是我

推

報警會唔會唔受理

想睇下事主個樣

故仔幾好睇...唔錯
5/10分

信果個，夠鐘食藥。

ff 撚

根本就係樓主....
俾人玩完咪叫破棄玩具

屌你咩

假到嘔

正常男仔
唔係溝唔到女既樣

下文

好難講

咪咁啦.....發生左件事無人估到....
母親節就算啦...睇開D

40 保養得好都幾正架

我笑到仆街咋

兩位靚太都有俾錢佢呀.....
交易

學術討論
如果件事係真
警方點取證？

有冇中女床照
摩牙

女姦男，有幾多個男人有面去報警呀，忍左佢算啦，俾班警犬恥笑咪仲慘